德國27歲母親殺害5子女後跳軌當局完成檢測12.8萬樣本

唔明，關咩事

做乜尻

咩樣本....

中國又贏

隻隻中文字我都識

但點解咁難明

edit error

睇咗兩次都唔明，以為係條完軌嘅屍體樣本 有12.8萬個分身咁多

乜撚嘢呀

原來佢返左am730

朱千雪...

我聞到好大陣呢個PO既味